幸福的科學「言靈：習近平 vs 周庭 守護靈 battle」

見到d咁嘅野，有無人可以去聽下內容

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG